下一步將有可能係扔隻狗去死

首先林鄭行撤回呢一步最主要目的未必係令淺黃返屋企
我睇完佢呢個行動我係好撚嬲
嬲到仆街

相信大家到今時今日最撚憎一定係班狗
但請大家仔細一諗
林鄭做呢一步一定唔係一時興起
大家睇返呢排發生嘅事
啲狗越黎越亂鳩咁黎
仲有之前所謂流出嘅林鄭承諾警隊將唔會有獨立調查委員會
仲有831嘅故意隱瞞
全部嘢都話緊比我地知一樣嘢
班狗將唔會受到應有嘅懲罰
我認為依家係有一種請君入甕嘅感覺
佢將民憤激發到一個極點
仲要喺呢個時候走返大陸
留個張建宗喺到
究竟係想點？
我認為到時佢會要求狗喺近日嘅示威放軟手腳
營造一個狗係受害者嘅錯覺
必要時派一條友去死
而呢條友亦唔需要係真狗
可以搵人扮

到時將會扭轉成個國際輿論
美國推人權法案可能會受挫
我地最大嘅一張牌將會被無效化

我認為喺目前呢個勇武行動嚴重受挫嘅局勢
我地需要暫時先重回和理非
黎一次大遊行
企出黎話畀國際聽我地唔撚收貨呀屌你老母
班黑警有乜理由唔需要受懲罰？
咁撚樣嘅制度下
同直接送我地中係冇分別！
待美國國會再開
人權法案塵埃落定
再考慮下一步行動

當然我嘅諗法仍有不足
我好希望大家一齊brainstorm諗下點拆

若果可以希望大家用其他途俓將我呢篇文share去facebook
甚至係其他政治人物到
畀更多人睇到

其實你有啲紅字都唔係重點黎

sor小弟小寫嘢

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

#1down4togo

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港拖字訣 雨傘結局 ⋯

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命

又一隻狗都唔死,屌你老母啦

死一隻狗> who fucking cares
黑警死全家>有啲睇頭
清算警隊>咁先係做野架麻

佢地死係會大快人心
但佢死咗係會瓦解場運動
我認為會另到我地同路人嘅犧牲顯得無價值
若果我地有手足被打死或變植物人
我一定唔會阻止你

冇錯
我地目標係要清洗警隊
若果殺一隻狗
反而另淨低嘅變特權階級
我相信大家會後悔

其實講咗推汪汪去死咁耐
其實...其實姐係點死法?

我覺得最大可能係打死或燒死

認同暫時回歸和理非

同意

當然篇野過半都係紅字，咁紅字就無意義

唔好開心住，有傳言:
"根據規程：要撤回就要喺二讀程序中動議撤回，大家要留意，政府出嘅動議係唔使經「分組點票」，即係話，若果復會後，呢條條例嘅撤回動議喺「地區點票」下被否決呢，即係會繼續二讀

香港人，我地冇贏過，唔好比條佢呃到

而家應該係中美貿易戰，中央開始驚，所以要做d野比美國睇，但要留意林鄭只係動議徹回，到時議會上會唔會班建制派又否決動議，互扯貓尾，好難講！"

毒蛾分分鐘彈弓手
※※※※※※※※※※※※※
求連仔改版
次次入到連登，有好多大量重要訊息沉底，訊息太多，亂到睇唔到。依家打緊仗，重要訊息對任何人都很重要，是時候改版吧？訊息混亂對手足無好處。
如加“克警戰術分析(知己知彼)”、“向高官致意(高官咁好，要做返D野回敬佢哋)”、“黨共小動作/陰謀背後”、“國際文宣/頭版團”、“發夢戰術”、"發夢裝備"、“夢後感想”、“夢後檢討”、“訓得唔好區”、“文宣空間”、“和你飛活動空間”、“和你衝總部”、“勇武有野話”、“官媒/紅媒清算車”、“狗嘅黑材料”、“戰場最前線！”、“對應藍絲/鄉黑部落格”、“戰區好人好事”、“識別鬼踪”、“被捕回憶錄”、“地鐵巴士遇難記”(名就是但改)

每分鐘，有一百幾十任何人放野上嚟(我係狗就放垃圾訊息，而且狗有一群十幾個都夠死)，咁真係唔係辦法！最要訊息分分鐘等下世先睇到！雖然好煩重，可否搵人做管理員必要時轉訊息到適當地方！
亂對我哋，對前線好不利！
我一時, 不吐不快,不喜勿插。
不妨考慮下，幫手推下....或改改內容然後推，推到連仔改版

我覺得會搵幾個散仔頂

請不要被毒娥模糊視線

敵退我打！！

最新目標-美國國會9月9日復會,要求大比數通過香港民主人權法案

幫手推下啦

掟住一隻狗穩定民心 證明監警會有用

【請關注831太子站事件】

push

focus返春袋

國際輿論的確係緊要
要話俾全球聽我地面對警暴仲輸緊
我地對呢四大妥協完全唔撚收貨
民陣快入紙搞遊行啦

真係，等到法案過到先在勇武都未遲

幫推

林鄭諗住以退為進 大家唔好俾佢呃左

殺左佢太便宜
點解唔斬斷佢手/腳等佢地痛苦到死

1。唔好亂用紅字
2。其實9月9復會唔代表即過人權法，預計最少一個月，但冇可能叫勇武停一個月

柒婆想分散注意力！太子一定死咗人

推

人權法一定要通過！！！

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號
送中仲未正式撤回 依家只係動議

求下你地睇埋呢篇文
大家點睇脫共？

其實真係有效 好多人一開始都係修例先企出黎 但多得班popo又激咗另一班人出黎

大你老母遊行
我宣佈全部都要去機場
仲遊行

一隻唔夠嫁
要推成隊 狗隊 去死先得嫁

condom係咁用喎